想問下點解D ON鳩生物新股隻隻都爆升?

隻隻條數都蝕到仆街，雖然開發階段係一定蝕，但憑咩會覺得咁大機會開發成功?而開發到隻新藥又一定有領先地位?純粹係因為金額大好炒?

利申之前中左永泰生物暗盤價放鳩左。

買左LLY keep 住好消息都唔識升

高過武肺價已經好好。

隻隻都一手成皮野，幾年後有無1隻跑得出都成問題。